關於男友既ex 點樣可以睇開啲

男友有個拍左十幾年拖既ex
佢係比人飛既 有第三者 但散左之後男方keep住金公試 生活上照顧佢

識左我之後 佢終於搞清楚同ex既關係 然後我地一齊左
但久唔久ex就聯絡佢 男友話唔可能叫佢唔搵

每次都搞到吵大鑊
男友話只當佢係識左十幾年既好友
反而話我唔比交友自由佢 又話我唔信佢
我應該點算好

利申 佢地瞞住我見過一次面 但比我識穿左

你有無frd底既ex 有既試下做同樣既野比佢感受下

有 但因為自己有男友 同埋ex都有新女友 所以唔搞住人了

我男友O8... 諗係佢啲ex 永遠睇唔開

我個時要男朋友unfriend, unfollow 曬Ex Facebook, ig
之後佢ex send msg煩我男朋友仲有幫我鬧返佢同block曬佢ex d contact
一齊左男朋友就要諗下你感受，唔係唔信，而係你會唔開心
一係唔好見ex 一係就帶埋你出去見

瞞住你見面唔係已經好有問題？
有無問佢點解唔同你講同埋嗰次出去係做咩事？

我係過來人，啱啱一齊個陣唔止ex
總之所有同佢有過感情瓜葛嘅異性都介意
不停睇個啲女仔fb、想佢刪哂以前拍拖啲相

到而家一齊嘅時間差唔多耐過佢同ex
而家慢慢已經唔係幾在意

無任何方法逼自己唔好諗
個陣我不停上網睇其他女仔對於另一半嘅前度有咩感覺
的確有部分講得好好嘅comment令我諗開咗少少
最重要都係男友安分守己同佢地斷絕來往，咁自然都會少啲亂諗

以前一齊住 去拎返啲野 上左佢地舊屋

就算男友無主動搵 個女仔搵佢 我可以點

個女仔搵佢佢有得選擇唔覆，如果佢肯唔覆你已經唔需要擔心

咁岩我見到 佢好似無覆
但自己會諗 如果有下次 咁會點呢
個心既不安感停唔到

sis
我勸你都係放手啦，佢ex既地位明顯高你幾皮
有人佢ex搵返佢，你就係比人扔低個個
祝你好運
好人冇好報架 唔好咁傻

我反而想問女友有個十幾年既ex, 佢話佢放開哂冇搵過佢
反而係我放開唔到好似自己個女人仲俾人佔有緊

[/quote]
個女仔搵佢佢有得選擇唔覆，如果佢肯唔覆你已經唔需要擔心[/quote]
咁岩我見到 佢好似無覆
但自己會諗 如果有下次 咁會點呢
個心既不安感停唔到[/quote]

我明白啊
其實你呢啲反應好正常，只不過男仔好少會代入到我地女仔點解會咁容易不安
至於你話佢當個ex係十幾年好朋友個到，我勸你冷靜扡直接同男友講接受唔到，唔好扮大方
根本唔係信任與否嘅問題
好簡單：係咪一個有男朋友嘅女仔去落老蘭話自己純粹同朋友聚會，如果男友唔俾就係因為唔信任？

專注地諗
佢人生未來既日子都係屬於你既

但因為呢樣野 嘈到衍生價值觀唔同 甚至分手邊緣
佢都係無辦法叫ex完全唔聯絡佢

我都明你
有時可能明明另一半已經冇野，但偏偏自己仲有心病
唉

I know that feel